[已fat cheque]低置賤種AA“青山道”無客買樓,日日要35度全套老西企街撈客

低賤到呢
收工就縮入老母閪

笑撚死

呢類友99%藍絲

人地上街佢就暗暗小鳩人阻佢做生意🙈

條撚樣成年未開過單仲堅持做aa9

係因為佢低學歷無技能

唔做呢d賤工就無其他工請佢🙈

宜家好多無牌Mk仔pt幫手拉客仲未開打咩

呢期好少見佢地 可能轉撚埋行

重有25K窮撚保安3zero,日日當更同啲公屋廢老一齊屌後生仔搞事,唔記得開門畀住客投訴

原來佢做保安🙈

人地收成期！

聽聞有份禁制畀警犬入去,就快畀人炒

大撚鑊！過年無利是收